N1之後有乜班可以繼續讀進修日文

N1考左pass但自認其實N1唔太夠想再學精啲。想問問仲有乜野可以上堂讀🤔 比起自學我想上堂有互動會開心啲😂

讀日本文化、歷史、語言學之類既野
SPACE有班，專FOR N1合格者讀

以前有日語教學PGD(教人去教日文)，而家暫停左

好有上進心！即係屌完一線鮑下一步又點？

教人係最好！
教學相長～最好就係教我

學到n3再自學下n1咁。

我都想向呢方面發展🤣 但諗又未去到可以教人呢個地步

N1得都唔會問呢d咁既問題

真心咩😂 N1pass其實唔算勁我仲又好多野唔識特別係oral根本冇機會比我用日文講野🤭

N1 要求都幾高啦
唔好睇D個別例子話N1唔識睇唔識講
你合格得都唔會講呢D+1

你如果有興趣入日本大學應入cuscs HD 啦
入面學生全部有根底N2 N1
可以進修